【勿忘12港人】阿仙奴20-21球迷吹水區MCCCXCIII

#StandWithOzil

1

達蛇

話說今年Fifa 21經理人mode點升評分

依家先開電腦睇波

球員個rating定老細比你評分

渣古幾勁
但獌個陣唔覺
係咪去獌個人都會變鈍咗

老細比我果個

Let’s goooooooooooooooooo!!!!

救救何wayne

迷上派對的本領

何超鳳幾正

迷wayne特派員

佢幾時搵工

咪開咗patreon

救救何蛇

佢拍段咁既片都係想人買佢patreon

正宗乞衣

救學生ok？

ピシャリ

何Wayne 其實有個生路
改下把閪聲 成日鳩鳩下聽落好唔舒服
去考個教練牌 教啲球隊 再借fm品牌搵下錢
假設佢係有料之人 佢識教波 起碼叫由低層做起
如果佢講波生動而唔係chok哂聲咁 入耳易 可能fifa pes會搵佢做旁述 搵下job咁
而唔係好似而家咁做乞衣 比人感覺唔踏實 啲廣告商 廠商果啲見到一定唔會搵佢代言 死症黎
唔識pr係等死

迪布尼冇腳靚
係咪跌咗watt

把聲難聽算唔算影響first impression

d thumbnail 柒先大獲

-6足球

英撚真-6足球

諗起阿猁場波

應該出樣就真
個樣應該都呃到女睇

靈感男神

你個假設本身已經fail

留力對我廠

其一啦 不過佢真係死症係咁樣拍條片講自己點養家 要乜乜乜活得有尊嚴
我係廠商 廣告商都唔會搵佢 唔會比job佢 佢只會更霉

死左比利時 好在2.5b過關

屌你個前鋒敗家到

比個支那高夾Kdb真係侮辱

福狗
你估打緊英超咩

Tielemans一般貨色
仲廢過細爆

廢到嘔
兩腳超級黃金機會都唔入

利狗排隊中武肺

隔離未

得 T 仔被迫害

最閉佢真係冇料

Adrien Rabiot 幾𠹌勁

睇法國會明點解基佬年紀咁大 係轟打後備
迪甘斯都一定會照選佢 仲要一定正選
係前面擔位 set波二傳 第一腳真係勁
等包皮 電話佬 普巴後上
仲有兩閘衝緊上黎

搵豬sir 做重心
重點係有一埋入zip 快嘅球員
我阿個陣得禾仔 山狗肯走

所以都明點解拿卡入選唔到
法國前面太多人

無位佢踢啦
體系唔同 laca 把握力又未去到世界級
控波 二傳又唔夠豬sir 勁

雞腓

後備高文 馬斯亞 賓耶達有得揀
係睇遲下迪甘斯會唔會選番丹比利

廢囉
佢同法國d前鋒爭六七班波
揀慕比都未到佢

你打番法國勁好多

巴狗d閪波唔識用我

普巴打法國都勁好多

比比勁到37

電欺都得

防守意識有無差兩班波踢咁多年都仲係咁蝦碌

冬季借比比大哥用下都好呀

好彩獌普巴冇法國咁勁

麥巴比d動作真係好似亨利

B費心諗踢英超唔見你咁落力

我覺得佢啲波冇享利咁柔

波霸有火到
踢英超跑兩步都好似就無氣咁

英冠尼馬係咪去槌仔

喺國家隊就叉足電
喺49000嗰陣就永遠都唔盡全力

雲加

愛蛇

coco 唔靚wor

雲加
願雲加賜我力量

溫格

France midfielder Houssem Aouar, 22, believes staying at Lyon this summer will prove to be the right decision after he was heavily linked with a move to Arsenal.(Telefoot, via Mail)

根本就係五千蚊做國家主席 喺youtube開個channel 鳩噏下，巴塞都有得你教

佢損失 我地有蘇保斯麗就夠

佢d國際賽打完未？

24

射左波

好眼訓

子普係狗

係

無鬼用

大圍新盤兩萬蚊呎都咁多人買
究竟香港人揾幾錢？

我都係

星期一唔想返工

呢個價買到就即買即賺
傻西先唔買

失業都係班低收入人士
餐飲，服務業。
有錢個班冇影響到買嘢仲平左

計埋stamp duty都賺？

真
有錢人只會更有錢
窮人只會越黎越窮

太渣

折實價平市價1成，3房平1成半
計埋乜都賺啦
得第一期第一水先咁平，賣多幾轉一定瘋狂加價

而家買得樓果啲係本身都有樓 幫個仔買樓或者樓換樓果啲黎 窮果啲繼續冇樓 有樓嘅就越買越多

真
Me窮到閪咁
都上少左呢個然家po

+1
日日上黎都俾班二世祖同人生贏家撚

我係香港住既話老閪都抽

Rich到

同誠仔荃西海之戀一樣，第一水益下街坊
果陣第一期第一水賣16k，賣到最後加到25k
買到第一水果班咪fat fat

你日日上黎撚我地

不嬲似 不過亨利技術型

我老細都嘈住要抽

咪尾啦
一陣新阿狗入來又5 會禾了

邊個阿狗冇俾你撚
我就係苦主1號

Me苦主2號

又hey0

屌你老母
777條八婆竟然押後施政報告去含習大大條撚

仲有成個禮拜先有英超
冇人性

變左房屋台

推，有冇人識

party

我都想抽

做哂啲任務會升
佢有講咩要求 例如搞好青訓 買球星 拎冠軍等

謝謝

如果你係玩阿狗 多數係要升青訓上一隊
有時會指明要咩位置

中場不過我已經改善咗前鋒同後衛，成條防線好穩

今年買數位板fifa 玩左陣 球員好易跌 自己電腦球員防守好廢 黃牌好易中

同埋冇左等級獎勵

反而我覺得今集吹鬆左 對面ai攬跌都唔吹

我掂一掂都吹我黃 訓練果到好煩

湖人贏左熱火 全部講緊贏廢隊

我地阿狗果年 廢隊都贏唔到

今年就有機會啦

下場對鏝 贏面高唔高

登記誠哥抽獎
一分鐘掃乜好

國米pool中左兩隻中堅一隻馬天尼斯
馬天可以做肥料
兩隻中堅即插即用

100%的波
Totally no mood to watch

Condom

cctoy 講緊郭文貴個9upper

緊係condom

最怕左邊放題

有牙叔驚咩 應該包皮搭叔
你擔心右邊浩鼎加比狗好過

岩啊，係咁逼人玩佢d training
唔係就跌到痴線

最怕佢出坦

整到a級 就模擬訓練就算

Yes

食到頭嗰水16000尺
不過大户玩晒

佢豁左出去啦
得返奶共呢條路

有無入飛

香港都俾佢搞死咗啦死路一條，炒樓果班唔阻佢發達啦

韭菜

見到坦no mood

冇啦
冇人頭買了

曼聯1：6大敗予熱刺餘波未了，消息指陣中葡萄牙中場波基斯費南迪斯（Bruno Fernandes），半場休息期間在更衣室破口大罵，對象先是隊友，繼而連領隊蘇斯克查也未能倖免。

該仗曼聯先憑費南迪斯主射十二碼中鵠領先1：0，然後比賽一面倒傾向熱刺一方，半場反超前至4：1。

英國《鏡報》消息指，費南迪主半場進入更衣室時十分憤怒，高叫：「我們理應是曼聯」（We are supposed to be Manchester United），由於他的聲浪太大，曼聯當值職員想聽不到也難，其中一人表示：「我被迫聽到他的說話。他明顯在盛怒狀態，衝入球員通道時面如玄壇。」

「我們理應是曼聯！」

他接着描述「般奴」如何向隊友發炮，「他指摘他們未能守護曼聯引以為傲的名字，不斷呼叫：『我們理應是曼聯（We are supposed to be Manchester United），這不應該發生。』
該消息人士聲稱，當時也有其他人在更衣室提高聲浪，但以「般奴」聲量最大並採取主導角色。

連蘇斯克查也不放過

費南迪斯不滿的對象，不止一眾隊友，據指連領隊蘇斯克查也在他的「吹風機」炮轟之列，認為對方的戰術有問題。這個26歲葡萄牙球星半場時被調離陣，下半場由費特入替，結果曼聯再失多兩球，終以1：6敗陣。

體育網站The Athletic亦引述不同消息人士證實，費南迪斯對半場被調走十分不滿，「因為那有如向全世界說那是你的失誤」。

曼聯陣中最有火的球員

有曼聯職員堅稱，「球隊並沒有爭拗。球員表達意見是常見事情。」

「般奴」性格向來直來直往，今次已非他首次爆發真性情。早在今年8月歐霸四強曼聯1：2不敵西維爾一戰時，他便曾因防線走漏對手失球導致出局，與隊友連迪路夫即場鬧得臉紅耳熱。

蘇斯克查也深知愛將性格，早前他不以為然還大表欣賞，指出「某程度上我就是因為他這樣才簽入他」。費南迪斯的火氣，不禁令人想起曼聯全盛期的火爆隊長堅尼（Roy Keane），蘇斯克查正是認為費南迪斯事事上心，可望推動球隊進步。然而在他帥位不穩當刻傳出有關新聞，對球隊未必是件好事。

個feel同c8差唔多不過都好，踢波係應該要有激情

終於得閒上黎9up 有無手足掛住我

C8唔會咁屌隊友同領隊掛

C8唔會咁屌 直接就打 好似之前同宣明會隻抽咁

魔性澎湃

越嚟越覺得佢係一個屎忽鬼

依啲有火其實幾好
曼聯成隊都冇心踢

咁佢夠唔夠膽醒返拿卡幾巴先

以一敵百仲要屌埋領隊
唔係有火係過火

直接放炸彈，唔好咁多嗲

佢仲未適應姐
等佢屌多排越黎越少人理佢 佢就會明白

查蛇
先week5已經勁多野做讀書我屌你老母

C8似係外戰型，同埋睇得出佢同達蛇關係好好

達蛇係巴斯克人

直接放炸彈

Party歸隊未

外戰？咩英撚u21大將都照打呀

唔比佢入門口

達蛇阿狗係condom

現年22歲嘅雲比沙卡踢英格蘭青年軍嗰陣，曾被視為國家隊未來10年右閘穩膽，曼聯上年更有5,000萬鎊高價將佢收購，不過呢位攔截力強嘅新人，轉會之後進步幅度大減，喺英格蘭右閘排名陸續被超前，至今仍然未為英格蘭國家隊上陣，令佢有機會實現「轉會」。

咁搞法英撚唔會再有左閘

贏就贏硬 睇下贏幾多

是但啦
英撚年年都陪跑

無所謂 佢損失

左閘不嬲難搵過右閘
左腳仔比較少

英撚左wb有saka 牙叔 捷狗 查比亞揀
其實都選擇多

Saka 叔

人地覺得自己應該踢皇拜巴

佢撚夠料踢咩

我地今年重奪英超 佢自己留喺法甲慢慢後悔啦

過去踢後備都得既

所以我地有T仔 已經好好

佢咪撚嚟 下年我哋簽Kdb

起碼6:0先收貨

8:2啦

我地有英格蘭kdb

點會失波

達sir好波

巴西同西班牙都係勁左閘多過勁右閘

One name expected to be included in that is William Saliba. Although he has been linked with a loan to the Championship ahead of Friday’s cut off, barring a late change of plan it is understood he will be with Arsenal until at least the January window. [@David_Ornstein]

Saliba留了

希望佢唔會思鄉啦

不過屌 r霸佢咪冇份

留就出吓啦

歐霸無reg佢

好似 係冇燒同papa

咁呀英聯 都可以出下

係咪即係留隊到季尾有8m獎金？

耳和鼻

咩英撚u21大將
毛都未生齊就咁串，c8教訓下佢就啱

我廠唔賣垃圾

唔怪得唔撚走啦 快快手手比錢送OZIL走啦 比返件10號出黎

英聯打MAN CITY, SALIBA點撚踢

臭燒快躝
俾返件10號洛克神
仲有沙列巴都還返件4號俾埃及哥
一線隊大後備憑咩著4號

還返件4號俾埃及未

埃及咪又係後備

卡法利雲又快又高大
今季計埋國家隊十球了

講錯sor 沙列狗連大名單都入唔到

埃及勁過party

2022 埃及完約 應唔應該續約？

343中場兩件應該都係PARTY+埃及

件4號俾party la, 沙列巴同party今季英超都未落過場仲可以轉， party要繼承韋拉， 18號俾沙列巴

叫d 女女教你is ok

唔續就free 去皇馬

我覺得唔貴既話續黎打後備都好
佢睇落又唔介意打後備

No worries奪完冠主動降薪留隊

冇女我仲要幫啲gp mate執屎

寶 踢埋今年有埋經驗無理由唔留黎打後備

你個名

下季再算 不過似完約free走，冇球隊會買佢

之前就係， 依家party黎左埃及發現自己原來勁過party好多就會想走了

英格蘭右閘排長龍 雲比沙卡轉踢剛果

出面ching話佢即使唔代表英格蘭都會照計 home ground
咁Zaha其實計唔計 home ground? 想知好耐

FM 波追人

Home grown唔關國籍事
只要21歲前係英國打足3年就計hg
比狗西班牙人 冇英籍
都計HG

繼承埃及就有份

據講慳100k 一星期

咁沙列巴著18號繼承蒙維爾啦

唔怪得咁值錢 可惜唔會來

高狗躝

2禾b賣到錢都係因為係home grown

爺爺證實差少少簽到牙朗

‘Ronaldo had an Arsenal shirt, then Manchester United bid’ – Wenger reveals biggest transfer regrets

“We had an agreement with Sporting and Man United took Carlos Queiroz as assistant coach, and they just outbid us quickly and took Ronaldo, but we had an agreement basically. He had the shirt of Arsenal, I had lunch with him and his mother at the training ground!

“It’s one example but there were so many. The history of a big club is full of missed great players!”

係， 2&b本身只值5m

當初應該2和b 換Zaha
可能加兩三千萬就換到

達sir對前東家會放下水 尊重啦

2&b > zaha啦

咪盲反
上場carry james

冇party、tierney 都8:2

一開波達sir 落order全隊唔郁5分鐘讓佢， 曼城入左2球先認真

係咪自傳內容？

拿卡場均一球，奧巴帽子戲法，pepe一扭3殺入禁區入波+罰球直入，xhaka遠射得手，包皮角球頂入，但因為坦條傻鳩自爆輸左兩球，結果8:2

就2和b唔入屁屁今年可以緊冠，又可以激活阿坦，一石二鳥

場均一球38場咪38球

係爺爺手下都未有到咁高成就嫁姐，C朗自律性同爭勝心咁強既球員應該都係費格遜岩D, 可以push到去limit

C朗跟爺爺只會變哥利斯馬

@David_Ornstein : Arsenal 'are saving significant sums of money in appearance-related bonuses while Ozil is not involved.'

謝雲奴

其實會唔會只係乜嘢人爺爺都想買
所以咁多險簽

之後雲加搶返藍斯
不過唔同水平了

He had the shirt of Arsenal, I had lunch with him and his mother

起碼亨利喇
又快又翼

又快又翼

呢件資質有限唔計

呢個唔難

因為坦條傻鳩自爆輸左兩球 無可能=.=頂多1球

本身一球，但佢老死奧燒比球會雪，佢送多球幫老友出氣

唔傷既話起碼一線

講真 禾仔天份係幾高 但覺得爺爺後期已經唔係好識育成
最後一個上到一線已經係vps k6個人覺得都勉強係

達蛇養人算唔算掂？saka 過多一、兩季，應該有kdb 級數

8號，集氣

真心其實我唔係好覺saka係大家講到咁高天賦

深夜8號，返工前落波

K6隻大戰自爆狗就算啦
勁憎佢

唔好打風PLEASE , 聽日想返工做野....

係 條友對馬體被基沙文撚狗咁撚

點解我條女要打格仔

想開po 呻了

中堅賓踢翼, 斬波比C朗頂入

Ching社會棟樑

返工就3號波兼紅雨
好撚老土

agger, 只係資質比同齡高
過兩年都無進步就2&B咁

cctoy咁鍾意扮識野

迷愛係社會棟樑

迷愛

星期六教訓曼城？

搞到我去大交合睇左睇
都完全唔中

爺爺最後幾年
只係無論表現如何都不斷出個球員
完全見唔到個球員能力上有任何提升

低過2and b牛奶，藍斯

我地最應該買既應該荷蘭特
而唔係阿華

大交合話聽朝考慮8號

雷斯夠爆啦

吹唔正都8號？

其實佢無論樣同球技 都好似白禮頓個 車仔棄將 林迪咁 希望我睇錯

義禾b 都算係我見過最撚慢嘅宣明會翼 最近睇愛華頓 冇腳好波

資質比同齡高已經好好 多機會就可以急速成長

上場先carry james 你竟然話佢冇腳好波

牛奶天賦應該最高 只係傷患太多

留意到轟 猁 熱狗 鏝都有出球員react fifa21 rating
得獌 同 阿狗d rating廢到唔敢出

負鳩碌嘅啫佢 傳控射冇樣得 都賣到三千萬
呢個真係最佳deal

Emery

但係Saka 係少數有腦黑人

想簽返佢黎做下後備 一年踢十零場

我哋 pes

2禾b都係

邊忽

反愛注定要失敗

盲反？
上場奧燒級傳送見唔到？
定學叻哥扮睇唔到

屌天文台阻人返工

反愛=侵侵

注定要輸

雲加本自傳香港買唔買到？

反愛幾時贏過

阿唔係不嬲都無咩

阿上年得leno，再之前都好似冇

維拉利爾3場作客都唔係喺歐洲踢

[Ornstein]
Ozil paid 8 million loyalty bonus at the end of September, Saliba likely to stay at Arsenal till January window

Brief summary:

An element that may have influenced Arsenal’s desire to shift Ozil in the summer transfer window is a loyalty bonus amounting to around £8 million that was paid to him at the end of September.

Many eyes will now focus on whether Ozil will feature in Arteta’s Premier League squad, with lists scheduled to be announced on October 20 after the closure of the domestic transfer window.

One name expected to be included in that is William Saliba. The young defender joined Arsenal from Saint-Etienne in 2019 and was loaned back to the French club to continue his development.

Although he has been linked with a loan to the Championship ahead of Friday’s cut off, barring a late change of plan it is understood he will be with Arsenal until at least the January window.

Saka偶像係2&b

身體質素好 有啲視野
對比其他阿狗青訓好，但對比18，19歲出面大把呢啲貨
提唔提升到一線要靠自己努力 同機遇

end product同個腦好係最大亦最難培養既優點
吹到出面大把呢啲貨

近幾場睇得出saka轉身有下苦功
轉得好流暢似pepe
再練多一兩招殺手鐧傍身
以佢嘅視野
就算唔係當家球員 都會係好好嘅綠葉

牙達應該幾睇佢

依家根本大把青訓唔差 big6都唔少
Saka呢個年紀算Ok, 但2-3年後會唔會有進步？而且傷患永遠係阿狗最大敵人

saka咁好sense吹到出面大把呢d貨 up幾個黎聽下

無辦法
世界盃決賽mvp太勁

最勁係雙槍

英超第一中堅Holding都係得75
奧巴上年踢得咁好仲要跌1 得87

唔係因為簽咗pes咩

有冇人覺得比比其實真係可有可無

真係有sense既後生而家都係得巴丁一個

如果唔係佢長抖saka邊有咁多機會

起碼睇多半季
仲有partey加入左之後
解放到前線幾多要睇睇先
而家前面三個返後場助守真係太影響佢地發揮

無pepe上場失左分啦

人地上場幫你執3分

不嬲都覺得3分可有可無

SAKA配合多, 打陣地正
比比個人能力強, 破密集一流
巴丁兩邊有D, 前場百搭

比比太妹 破唔到密集
希望再改善

發揮到嘅話我相信打中下游會靠佢執到分

saka 打配合 之前左邊啲 crossing 都有質素
pepe 好明顯就仲未同隊友夾到，單打獨鬥，有一定個人質素，發揮到嘅話唔差，當然目前嘅表現係對唔住身價

要咩住咁重嘅包袱踢波

土耳其 以色列 阿塞拜疆

阿係pes架

身價就一定係對唔住架啦
本身咁貴買返黎都好易變水貨
睇下頭個幾版有幾多件真係值回身價

起碼上年都有間唔中救下你阿狗呀
講可有可無
夏薩特基沙文呢D就真係可有可無啦

David Ornstein：

1) 奧斯爾的合同規定，如果今年九月底球員仍留在阿仙奴，可獲得800萬鎊巨額忠誠獎金，俱樂部已支付了這筆錢。 消息源稱，如果球員履行完整個合同期，還將獲的另一筆忠誠獎金。 同時，阿仙奴通過將奧斯爾排除出大名單，將節省一大筆與該球員出場次數掛鉤的出場獎金。

2) 薩利巴將會留隊，並且會被列入英超聯賽大名單，至少在1月份前都與阿仙奴呆在一起。

仆街成10月仲打風
逼害海景撚

巨額（8個贊仔）

樓主高汁

咪係 Pepe 算係咁啦 仲進步緊 佢招推大位射其實好有料

我地未來棟樑嚟，食粥定食飯靠佢

4個冰島龍身價

上場聯賽3分咪全靠pepe 咁快唔撚記得pepe = condom

25 歲，希望佢快啲上力

Thomas Partey 父親雅各布採訪：

我告訴 Thomas 這是幾年來難得的機會。 我注意到他願意在有歐冠聯賽的地方踢球，但我向他建議 “你就不能去沒有歐冠的地方，幫助他們進入歐冠聯賽嗎?” 我給他的建議是，不管什麼大動作，他都要認真訓練，不要失去注意力。 不要追著女人跑，這樣他就不會被擊敗 !

以前D防守

不要追著女人跑

覺得佢未到上限,
但要比幾多心力先可以幫到佢提升同值唔值花咁多時間得就唔知啦

咁morata有優勢

以前住hall冇咩野喎
最多咪吹爛晒

人都買咗 目前表現都唔會令佢有咩轉售價值
我仍然對佢有希望

佢老豆靚仔過佢wo

佢老豆都幾誠實，非洲人真係好純樸

呢度阿迷應該全部收皮
日日講av

Hall 吹爛wfc 咩
屋企吹爛有排整

快點來幫阿仙奴啦

牛蛙：無歐聯踢唔黎了

吹撚大晒
洛克人都勁過佢

屌那星對曼城一分得掛

牛狗躝啦！自己今年咪一樣
仲衰過我地，霸氣杯都冇份

wilock=全能

party 考牌戰

型過曬黑豹啲演員,除咗過大奸角

個個幾似牙羊

好型

party好似唔出得（傳）

佢老母應該好樣衰

搞咩唔出得 唔係即插即用嘅咩

唔緊要 我地有神埃

［德國聯署 終極懶人簽教學］-- 零德文 30秒註冊兼簽埋

未簽快點簽啦

冇時間跟操，應該唔會落

搞掂

岩岩仲踢緊國際賽 第一場就對曼城 等陣輸6:1無哂自信咪死

又曬命

屌奶星，普ching連打風都可以曬命

咁講即係佢本人唔想黎???

BTW老豆都係貪錢姐

係寧願唔出佢

好彩屋企無露台

好彩無家可歸

好彩可以訓公司

瑞士妹叫晒救命咁款

要訓街

有咩慘得過兩間樓都向海
想避都避唔到
隨時爆玻璃

抵啦海景撚

驚就唔好住

雲加憶險簽C朗：佢連波衫都有！

【Now Sports】前阿仙奴主帥雲加多次表示，當年非常接近簽入未成名的基斯坦奴朗拿度，這位老人家最近透露當中細節。

雲加（Arsene Wenger）回憶起2003年，早在曼聯出手之前，已經跟士砵亭達成協議，「之後曼聯委任基羅斯當助教，他們很快就出價超過我們，搶走了基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）。」

雲加坦言執教兵工廠22年，險簽多達50名球員，C朗是最接近加盟的一人：「我們基本上達成了協議，他已擁有阿仙奴球衣，我更和他的媽媽在訓練場吃了午飯。有很多這樣的例子，一間偉大球會的歷史往往充滿錯過的偉大球員。」

現時阿仙奴由前隊長阿迪達執教，但雲加坦言希望有朝一日由正帶領蒙特利爾衝擊的名宿亨利接手，「我希望亨利擔任主帥獲得成功，如果他做到，有機會回歸阿仙奴，但我想我們在此之前已經再次贏得英超。」

圖片來源 : ©AFP

屌佢老味

亨利廢柴嚟

📸 𝐈 𝐂 𝐎 𝐍 𝐈 𝐂

靚仔到

開咩?
李姑娘話唔開

而家先至放學，可以食飯

爺爺永遠都係咁撚型

你唔係去ive上堂咩？

唔怪之咁傾慕x朗

有d掛住爺爺
希望佢可以入酋長球場睇一場波

屌你老母有波睇未呀
好撚悶

馬丁內利：“我感覺很好，我正在恢復信心，我可以感覺到我的膝蓋好多了。在這樣的傷病之後，你會有點害怕膝蓋用力，但是過去的幾週情況已經很好了， 很快我就可以開始帶球訓練了。

我認為我們有一個優秀的陣容，加上阿迪達的前瞻性和勝利的心態，我們可以繼續做得很好。 我們踢得很好，訓練也很好，每個人都想贏，我們都付出了一切。

我相信這個賽季很有希望。 上個賽季我們贏得了獎杯，我相信這個賽季我們能再次奪冠，也能獲得冠軍聯賽的資格。 ”

r國連

多嘴狗淨係識教推凳

佢D脾氣教波真係未必成功

【校園新聞｜颱風下在線課堂照常】

天文台指熱帶風暴浪卡會於今晚至明早最接近香港，視乎風力或於明早日出前，考慮改發八號烈風或暴風信號。根據中大本科課程停課規定，所有在線教學課堂在任何天氣情況下都將如期舉行，包括八號或以上的颱風警告。

哭𠹌咗

希望吹爆晒toda大圍幾間豪宅d窗

偉大既祖國搞到大瘟疫出黎,間接冇左風假

所以partey追著男人跑

沙卡

咁內戰囉

奧燒正垃圾

請

今晚有細爆

我住湯房，冇窗好安全

屌你逼害牙

救吓何蛇
救吓d學生

5M賣去沙地算喇, 大家好黎好去

呢件已經唔是我廠球員

[Variety]
A documentary about Arsenal Invicibles season is in the works, Arsene Wenger set to narate it.

搵柏金好過

真心想佢返德國算
31歲去啲咁嘅地方真係好唔掂

希望快啲有

佢係返都係返土耳其

足球版Last Dance

今晚睇邊套av 慶祝8號波啊？

有冇手足推介

【Now新聞台】英國傳媒報道，英超兩大球會利物浦和曼聯正聯手推動改革聯賽，如果成事的話，部分老牌球會的話事權可能會因此而大增。

英格蘭超級足球聯賽1992年成立，這次利物浦和曼聯提出的「Project Big Picture」，部分提議相當具爭議。

他們建議將目前由20支球隊角逐減至18支，而且每季自動降班的球隊由三隊改為兩隊，第16位、即排尾三的球隊需與英冠第3至5名踢附加賽，爭奪新一季英超席位，同時取消聯賽盃和社區盾。

在新型冠狀病毒疫情下，英格蘭各級聯賽一度停擺，即使重開亦只能閉門作賽。財力雄厚的大球會尚且可以支撐；不過，很倚靠現場門票收入的較低組別聯賽球隊就面對極大的財政壓力。

作為全世界最多人觀看的頂級聯賽，英超受惠於天價轉播費收益，20隊都可以得到可觀的分紅。為了收窄英超和低組別球會在收入上的差距，方案建議將英超四分一的年收入分給英冠、英甲及英乙的72間球會；而英超補貼降班球隊的保護傘政策就會取消。

另外，方案還包括預先提供2.5億英鎊的大筆資金，協助英超以外的聯賽球隊解決在疫情下的財政困難；作為回報，Big Six利物浦、曼聯、曼城、車路士、阿仙奴和熱刺在決策上，將有更大的話語權。

在現有制度下，20支英超球隊，每間球會手上都會有一票，夠14票才可以通過改革，但方案提議將決策權集中在9支在英超征戰時間最長的球隊，而且只要夠6票新規定就可以生效，英超的命運變相掌握在少數球會的手中。

方案獲負責管理英冠、英甲及英乙的英格蘭足球聯賽賽會主席派利支持。派利指，有關討論早在疫情前已經展開，雖然原意無關疫情，但現時改革無疑是刻不容緩。

不過，方案引起英超賽會、英國政府甚至球迷不滿。英超賽會警告建議會對整個比賽帶來破壞性的影響；數碼、文化、媒體及體育大臣杜永敦就質疑大球會藉改革奪取權力，表明如果「黑箱作業」持續，當局將對足球活動的管理展開調查。

阿仙奴不敗

唔係ive
係vtc
要上夜校㗎

Ive 咪即係vtc一分子

你去邊到上堂？

即係丁死老嘢

樓下賣元寶蠟燭舖都話有爺爺自傳賣

8號波都要返學

屌,有機掛唔到

希望佢吹斷晒d上網

屌你老母 唔識尊重?

我住大圍劏房 無窗...

老闆迷雲

點會冇啊

大交台預告咁濟

大圍名城

3號波都唔使返啦

特殊學校

陣間諗住屌撚死愛音麻里亞

戶田真琴

一定要瘋狂中出

唔係我 係間舖

名城有複式單位

七沢bb最尾有ng片

佢最高3層樓全部單位買曬再打通自制3層複式

最近兩條片肥咗好多

相澤上個月條片邊到有中文字幕

宜家有online teaching之後冇咗停課呢支歌仔

同武漢妹住咁大間屋

好多大陸妹跟佢

你隻碟到咗未

有撚用咩 都係要番工

一層開4間房，每間房一件大陸妹
星期一至日每日屌一件

普狗今晚會唔會訓訓下冇左個屋頂

屌那星有後宮

咁要冧左半棟樓先

你收到未?

最後一間房俾我訓，做汁男

到時6點就落波

有抗體?

請問呢度有沒有管理員

仲未有

聽日8號呀呀呀呀呀

有冇人打PS4 fifa21 proclub

佢屋企有錢定佢啲女有錢？

拿卡以前咁撚勁 點解依家好似唔識踢咁 又慢又無腳法

希望係咁大家同我一齊番工吧

屋企有錢，佢d女都有錢

我覺得或多或少同法甲水平較低有關
拿卡係咁，pepe又水貨，所以我都唔係好想阿記買牛娃

關咩事 隊波弱化球員就真啦 個個黎到打三折

Laca一開始來到有遠射的
唔知點解愈踢愈妹

又唔見羊係咁
拿狗廢就廢啦

盲反

羊踢多仔比人屌到扑乖，咩一場波10個餐士先入一球

法甲基佬都神射手

我基keep住進步
雖然 30歲前仲係廢柴
但過咗30勁咗

佢好似愈踢愈冇信心

Elneny: “Under Emery, I was not playing much, that is why you can lose your confidence and your feeling to play. That is why when I went to Besiktas, on a one-year loan, I played always and brought the confidence back." #AFC #Arsenal

Elneny to Arteta: “When I sat with him, I said, ‘The way you train, the way you want to play is the way I love to play’ and really I love the way we train, the way he is assisting everything in the club now and it makes me excited to give 100 per cent for the team."

屌 原來拿卡前兩年勁到 fifa rating 有86
而家

羊嚟之後進步咗好多
反而拿卡

真呀 由第一日簽拿卡對佢都無期望 個樣又柒

上年pes87

gay

其實雲加簽完佢
之後再簽奧巴，分明覺得佢唔太掂

有冇人對notebook有認識
MSI巧唔巧用？？？

rich能到

你太有偏見
其實佢係覺得基佬 唔掂

雲佩斯個仔第時有冇機會黎阿

問電腦最緊要有筆直同用途
如果唔係好難答到你喎

收嗲LA你
唔掂仲有份踢國家隊
雖然如果有賓周馬佢一定冇份

一萬
最好平ｄ， 有時用ｂｌｅｎｄｅｒ咁ｌａ
硬件台巴打推介下面
平過10K:
Modern 15 b11m
Zenbook 15 (Amazon / 10 Gen Intel /4K mon)

10K - 13K
Prestige 15
Stealth 15m
Aero 15 (10代H，GTX1660ti)
Helios 300 (10代H，RTX2060，最重，$10700)
Prestige 15好似幾好但出咗成年好似？

佢rich son黎
筆直冇上限

用blender整3d野咁勁

爺爺本新自傳係咪準備出爐

冇錢，
部機用咗８年了
你地用ｎｏｔｂｏｏｋ定DESKTOP???

4500萬新援就這水平? 加納0-3馬里槍手球迷坐不住了 !

阿仙奴在今夏轉會期最後一天壓哨簽下了中場湯馬斯，並且為他支付了4500萬英鎊的全額解約金。湯馬斯目前還沒有為阿仙奴出場比賽，但他在本周國家隊比賽中的表現不佳，讓槍手球迷們感到擔心。

本週六在土耳其進行了一場國家隊熱身賽，加納0-3完敗給馬里。在國際足聯積分榜上，加納排名第46位，而馬里排名第56位，這是加納新主帥阿科諾爾上任後率隊踢的首場比賽。本場比賽剛開始3分鐘，馬里隊長查奧爾就沿右邊路帶球突入禁區，隨後小角度射門得分，幫助馬里1-0領先。

第49分鐘，查奧爾右路傳中，禁區內的比拉爾頭球破門，馬里2-0。

第75分鐘，希達拉反越位成功後單刀突入禁區左側，隨後他的射門擊中遠門柱彈回場內，希達拉再次拿球並且小角度射門得分。最終加納0-3負于馬里。

湯馬斯代表加納正選並踢滿全場，但他在中場無論進攻還是防守都顯得碌碌無為。加納足協在比賽報告中表示：“湯馬斯、吉庫、門薩組成的中場顯得腳步沉重而且漏洞很大，因為他們幾乎漏過了馬里三名中場發起的所有進攻。”

賽後湯馬斯只拿到了3分，但在全隊依然排名第二。加納足協稱：“按照他應有的標準本場比賽他的表現很差，但他仍在努力。這位阿仙奴球員嘗試發起了幾次進攻，但沒有給對方門將造成威脅。”不過說實話，參與進攻並非湯馬斯的本職工作。有阿仙奴球迷指出：“加納教練很糟糕，從戰術上說，無論如何你都不該讓湯馬斯踢10號，他是6號中場。”

還有不少阿仙奴球迷在網上為湯馬斯的低迷狀態感到擔憂：

“今天他在加納對馬里的比賽中表現得非常糟糕。別和我爭論這一點，我看了整場比賽。”
“湯馬斯的賽後評分全隊第二高，3分。”
“湯馬斯在加納國家隊踢比賽時就這個水平。”
“這支加納國家隊比2010年世界杯時差遠了，我認為湯馬斯應該退出國家隊，全心投入到阿仙奴的比賽中。”

佢依家仲踢緊嗰場贏緊5:1，佢自己2A

窮就玩Desktop啦

你又唔會攞出街用

冇位丫嘛

aapl終於返家鄉

Party仔兩助攻

屋企用?

-6

Party 應該都練到一兩課？

第一個助攻：

第二個助攻：

派對哥

食屎la上面 依家又派對哥
今朝仲叫緊水貨

Amazon既話你等black friday
嗰陣買部asus平兩千幾港紙

France U21s XI vs Slovakia U21s: Lafont - Dagba, Fofana, Koundé, Maçon - Soumaré, Guendouzi (c) - M. Diaby, Ikoné, Gouiri - Kolo Muani.

近年我廠興間歇性水貨
拿卡 屁屁 gay佬派對
如果買左牛蛙會仲大獲

屁屁：

前排睇D主機
好似細過PS5

第一球真 -6

屌啦 我今朝都冇講上水 幾時有講過水貨

佢動物傳心師

你即係話佢係狗姐

定買部imac算

有錢到買mac pro

imac好似平好多wo
mac book pro好貴

做到3D嘢嘅imac都唔平架

打國家隊咁認真

貓唔得既

間唔時用吓 only

究竟聽日係咪有8號

呢個陣冇異議吧

球迷陣

出面有po，有學生上堂扑野冇識cam成條片好搞笑

Luiz雙中堅想輸幾多球

異議あり

feel 到會爆炸

link

冇willian

你聲稱窮
真係唔好買mac

WONG PAK HO同學，下次扑嘢記得熄cam

唔好有太大期望

條仔咁樣衰都有女

條友中場搶咗好多波 好似好撚有前途

最衰冇品

嫩

下年c8躝返皇馬既時候就係牙爆上位之時

nxxxx都係U21球王
踢英超都係俾人屌

係洛克人上位之時

支持安
Saka係好 但最佳位置未firm
而且達可能想兩邊都逆足

佳佳都有la

性教育實習姐

冇拿卡踢條春

雲加最近接受了衛報的採訪，教授稱讚了阿迪達，並且也談到了很多其他問題。

雲加說：「我是否曾想去嘗試使用社交媒體？沒有，我希望能對此保持免疫，我認為應該專注的是最本質、最重要的事情，而社交媒體只有在涉及到學習時才是有意思的。我不反對社交媒體，但我認為其中很多都是在浪費時間而已。

我對阿迪達的建議？繼續保持對球隊的掌控，正如他現在所做的那樣，然後希望他把自己的信仰堅持到最後。

我認為阿仙奴現在擁有很好的團隊精神，我確信他們可以躋身前四，甚至可以做得更好，為什麼不能呢？對我來說阿仙奴可以成為今年的驚喜：他們引援上很出色，並且也加強了防線，我離開前簽下了奧巴美揚，現在他們續約留住了這名前鋒，阿仙奴幾乎擁有所有必備的要素，並且已經沒有明顯的弱點。
為何離開後沒有再回過阿仙奴？我希望能完全切斷聯繫，因為阿仙奴也希望這樣做，所以我決定不回現場看比賽，但我仍然懷著同樣的激情支持著槍手。

我和阿仙奴的愛情故事已經結束了，而當你不能再和心愛的人說話時，你也不能去訓練場，也不能去球場。

拜仁、祖雲達斯、巴塞……很多豪門都接觸過我，但如今我對自己的人生軌跡感到驕傲，我在阿仙奴最脆弱的時候選擇了留隊共渡難關，並幫助球會支付了球場的貸款，我所做的一切不僅是為了贏得冠軍，也是為了帶領球會走出那個敏感的時期。

談談C朗？我們當時和士砵亭達成了協議，但曼聯將任命了士砵亭的 Carlos Queiroz為助理教練，他們的出價也很快超過了我們，然後曼聯簽下了C朗，但我們的確已經就C朗的轉會達成基礎協議了，C朗有阿仙奴的球衣，我還和C朗以及他的母親在訓練基地吃了午飯！

C朗只是一個例子，我們這麼多年錯過了非常多的好球員，但任何一支偉大球隊的歷史都是充滿了錯過偉大球員的歷史。」

Arsenal have signed 3 of the top 7 most expensive African players of all time.

8號波了都要online lesson

埃及>xhaka
拿卡>saka

要照返工

收皮啦廢雲 簽垃圾殺卡細梅廢拿唔講？ 企開d啦屌

返足7日唔撚2

上面條友做乜鳩
個個post都見撚到佢

btw 雲加

block 左

起佢底似係想俾連仔del acc

原來八號波 白事係照搞
一早比人叫左起身...

@迷基 @迷普
睇封面已經扯咗

btw我係用緊上代helios 300
上年係amazon買8k有找

等black Friday / cyber Monday 大把七八折

其實屋企用盡可能desktop 啦
依家有n卡30系 性能差好遠

其實係
無位咪買itx

幾時出

IPX-543 la

傳忠誠金達800萬鎊 阿仙奴踢唔走奧燒

【Now Sports】盛傳阿仙奴接受了艾拿素的超低轉會費，希望送走奧斯爾，但後者拒絕征戰亞洲。
阿根廷體育頻道Tyc Sports爆料，沙特阿拉伯球隊艾拿素（Al-Nassr）早前曾向阿仙奴出價550萬歐元，求購前德國國腳奧斯爾（Mesut Ozil），而且願意開出2年高薪合約。

阿仙奴為了踢走這名收取整隊最高周薪35萬鎊的冗員，不惜接受艾拿素的低價轉會費，只是31歲的奧燒不願征戰亞洲，所以拒絕離隊。

根據《The Athletic》報道，阿仙奴急於送走奧斯爾，全因合約內有條款，如果他留效力今年9月底，將會獲得800萬鎊忠誠金，所以希望他盡早離隊止蝕。

奧斯爾（Mesut Ozil）於2013年以5000萬歐元加盟，近年就算無傷無病，但不受領隊阿迪達重用，自3月7日起便未曾為阿仙奴披甲。

圖片來源 : ©AFP

睇吓先

屌 係唔係以後都無風假 PK武漢肺炎搞到大風唔使返工變左work from home 個個都online扮工屌你

當年出度好true好pure

支持佢留到拎埋

今年疫價friday應該好多平貨汁 不過你預要十二月中先用到

下個月

今日真放假

G嚟

駁唔到...

迪布尼唔知對我地個場出唔出到

特登返去加操

避戰國家隊為咗打殘我哋
慘

叔 包皮守撚死佢

依家先正
淫到仆街

起身了

真喎
唔淫睇嚟做咩

4點前唔會落8號波

好誇張 咁都全日8號

我訓天橋底咩事都無

係公司咩事都無

屌佢老味蝕左日風假

Sterling also injury concern for City

Raheem Sterling withdrew from England's squad with a minor hamstring issue and might be a doubt for the Arsenal clash, though Sergio Aguero did return to training prior to the international break.

陣間出B隊都炒9我地

阿古路不嬲對阿狗勁fit

放風假

wfh dllm

屌奶星zoom要照上

抵啦迷拿狗

咁查狗係咪都要教書

成日都係咁架啦，到比賽日就會fit

嗰個人終於畀連仔bam咗

哥迪奧拿同高普一樣成日出口術 比賽日就會fit㗎啦

詐傷歸隊姐

神宮世一

季尾入三十粒嗰陣你就知錯

哈哈哈

我地T3好似都被逼無得出

仲有我都學左詐傷歸隊呢招

又唔係未試過

掛機算啦

愛南不保留

你返屋企睇電視

睇電視係我老友牙燒做

有得睇了

幾靚張車頭相

實體有排等

你打比達sir r撈未

唔知Apple有無得買黎睇

何sir新片精神晒
睇黎今鋪耍乞衣掠左唔少

屌你

佢幾時死

迪布尼扮傷？
留名佢對我地正選上陣

係各位哥哥叔叔幫學生既成果

The number you have dialed cannot be reached at this moment...

佢係咪要立志幫佢老豆贏多隻獎牌

太子搵到班落未

U23仲有無位

唔經唔覺都28歲

thanks for the memories and go back to the beach

呢條垃圾害人不淺

都要多謝你既實際支持

足球界聖父

突破YouTube理論

我燒retweet咗佢上埋新聞

想睇我燒踢波

勁到

轉踢翼有無得諗下

得地同英冠方面有冇最新消息
例如話買人借人

free 返黎人工收順d其實有得諗佢都算有d創造力

歐聯亞軍獎牌

好掛住彈彈波

雲加自傳後日先到

頂畀拿卡嗰球

想問喺邊度買？ Amazon?

咁快到嘅你

佢英國住

我都唔知 可能我寄英國境內快啲掛

好掛住呢啲波，宜家成日老鼠拉龜

宜家偏打防反 沙卡/施巴放高波直線 奧燒放地波直線 比美羊
根本好fit
打風唔想引戰

香港都係喺amazon 訂？
到而家都未搞清應該買my life and lessons 定淨係買my life 好

算啦，都係ff

已成定局, pro club 開個人叫ozil ff 下算啦

已成絕響，冇得出就只有ff，戰都無謂

Chris Kavanagh has been selected as the referee for the match between Manchester City and Arsenal on Saturday

[BBC Sport]
Arsene Wenger Q&A: Arsenal, VAR, Mesut Ozil, Zlatan Ibrahimovic and more

It doesn't mean everybody has to do what they talk about. If you look at our last three years you will see in 2016 we finished second

最後一場先攞第二 咁都可以打飛機

上網已經有得睇

依啲有劇情等埋中文字幕先

咁你新個套都訂?

有 link 嘅話麻煩 pin

影到好似用個畫框圍住
陰d反雲

唔係想戰，但究竟點先可以解釋到一個咁既水準既球員，單純係因為表現因素先至連後備席都不值得坐

喺呢個情況，都好明顯能力唔係最直接嘅雪藏原因
但真正死因係咩都冇人知，大家都係估估啦

等自傳出再講

巴丁快啲出返啦

唔係講咗出場要比多100K週薪
所以唔出rq

咁宣明會點算

留低打交

唔明點老鼠拉龜法
達蛇停賽前打西咸出燒都係70分鐘先第一次破到密集
今年都係冇燒打西咸7分鐘就破咗次密集

碟用嚟收藏啫

ok，見到有我會po係度

條撚準備

課咗幾錢比何蛇

自學日文咪得
我為左睇AV唔洗等中文字幕努力學緊

有咩網自學？？？

Lord賓教波

米𠹌挽啦伍寶

大把係youtube打大家的日本語都成堆

No
咁你買咗邊個Plan

派對

冇買到aapl

勁能到
爭標既感覺

唔驚發佈，跌返落去？

偉大既理想

撐何蛇等於撐自己

我地前面邊個負責跑？？laca?

我遲D幫大家做埋字幕
做仙人2.0了

唔知啦
我冇買就食花生

自己創作都得啦

無錢買了

blu ray定dvd黎

難得買就買blue ray啦
下次有底褲送先買

遲d係咪會去握手會?

幾時有波睇
係咪要到星期四先有

20:30 北馬其頓u21

首先要有隊打咁高位

瑞士隊長

有冇啲有啲睇頭嘅波

下有底褲送

有時會
橋本天使依啲都送過

牙po av達人

半夜有r國連

唔係叫realtoxicardog咩

啲肥婆著住黎跑步 扮原味底褲

咁你上次買都有送?

係小妹著

梗係無，我買過一次咋

反羊？

'I feel wanted, all the time, everyday!' | Mo Elneny on returning to Arsenal

加納黑沙維

有d咁既野送既咩
係咪lace

羊打左

好變態

間中都有呢啲特典

利申未買過

宜家返中間
踢走廢拿

收嗲咁得閒

有冇得睇吓條底底咩款
寄條ar婆底褲款過黎點算

買Szxxxxxx好過

唔會啦
啲女都唔會著依啲阿婆底褲

其實係批發平內衣 唔好咁認真

奧燒慈善球王

'Signing Partey shows the world what Arsenal are about' - Gunners new boy Runarsson hails fellow summer arrival

feel到條友好多咀

會然收嗲ok真身

想問下爺爺自傳kindle版有得買未？

Amazon唔係有咩

佢真身係亞視味濃露股多家性奴捧熱奪冠面癱零演技喺奶共電視台CCTVB都撈極唔起嘅五線暗星

見到燒就好傷感

thank you for nothing and good bye

似最近期簽左都冇FEEL既球員
唔計幼幼

幾時踢英超. 想睇派對上場

燒都趕？

【極多圖】AV拍攝現場

對住個cam埋屌咁
條腰會否斷

唔會啦，一定著過

阿仙奴無錢就咪撚續咁貴啦

著過

傻啦 趕走燒 高狗都唔會攞返啲錢嚟買人的 支持佢繼續留低

爺爺續ga wo

依家睇返錢根本唔係問題
續羊再加partey都350k

cls

唔怪得佢地咁持久

我見到要11月

#644

好想知雲爺爺本自傳有乜料爆

一上身即除都夠j

有冇味

拿卡story:
Thanks for the assist bro
我燒

咩黎

聽日就training

可能有啲水

寄過嚟應該都乾晒啦

有相睇

N Ben:屌你戇鳩仔

做人有多啲幻想啦

捽下佢囉

賓哥回家吧

FIFA 21 Career mode 阿狗應該買咩人???
清晒d 垃圾冗員了

Kante dybala

第一球俾99連冚左一巴

大家用咩apps買美股？

幾時做帛金比你

回購2&b

請問這裡有沒有管理員

出左中字啦

Thank you

屌識嘢 19玩到21都一定換嗰10號位俾Dybala
其次就買基沙文同Gaya

型到呢

開派對

佢個樣除咗似呂良偉
都好似依隻野

唔好用Sofi
會幫你自動溶斷

好球！！！！

Partey黑沙維來

埃及先係

肯進攻入禁區既埃及真係好屈

咁咪有2個黑沙維

冇爆窗好開心?

今次個風weak 到

FIFA 21好撚難玩
屌 我d人埋到佢身個陣 好似上左層油咁
完全貼唔埋去 跟住俾人過埋入波
D中下遊唔識甩波，搓波搓到疤咁 點撚玩

射左

好人一生平安

Balogun

中場繼續眼神防守
手動轉又成日轉唔到cls

玩多年fifa20算

眼神防守就聽得多
有冇聽過眼神控球

Pes就有啦

尤其阿狗打343
中場個兩件一兩下 one two 過撚左

係咪得bt

skip fifa啦 今年又冇咩轉會

馬天尼利或年底見：慢慢重建信心

【Now Sports】阿仙奴新星馬天尼利仍在養傷，幸好康復進度正面，有機會在年底回歸戰陣。

19歲翼鋒馬天尼利（Gabriel Martinelli）上季在阿仙奴令人驚喜地彈起，可惜之後遇上嚴重膝傷，3月至今都未曾披甲，當中錯過了球隊高舉上季英足盃、今季社區盾的重要時刻。

據知這名巴西小將有望在年底復出，他說：「我現在感覺很好，慢慢回復信心。經歷了這樣的重傷，你會害怕再次弄傷膝部，但在過去數星期的情況都很好，我已經可以帶球操練了。」

今季阿仙奴引入翼鋒韋利安、中堅加比爾，巴西勢力愈來愈大，馬天尼利表示：「我很高興陣中有更多球員來自同一國家，說同一語言。雖然我跟兩人只是剛認識，但他們都很友善。」

圖片來源 : ©AFP

bt畫面清D又唔洗load

安狗幾時先上力

辛洛高翻版,成日傷之後消失埋

諗住問吓有冇http link download

jable.tv應該過幾日有

佢d片好唔齊

有冇線上睇嘅中字

Nxxxxxxxx勁d 定佢勁啲

唔算啦應該 辛洛高幾季入嘅波可能都冇佢半季入咁多

屌

jable咪有

好

邊位阿記手足🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

有冇人食過聲稱健康嗰隻新餐肉

@道歉哥
係green common食過 做咩

純粹問下

收嗲狗呃鳩何蛇

導能埋啲初中學生課金

其實真係整得幾似

今年9月底？

到了

相澤南？

涼森最新果套都冇la

大家聽之前記得開adblock

toda係咪係大圍間複式比8號波吹咗落街
冇上水

真係唔算好齊
但真係算無乜廣告 同算高清+比較順

我今年小六升中
媽咪應承我派位到名校就會畀我join 何蛇的patroon

爺爺本自傳好好睇

想睇暗星忍唔住開一集全力抽擊何蛇

冇上呢邊姐

難得放假,屌緊女

預告???

乃女飯group

想睇你開live

好想狂loop郭富城失去了一切

最新個啲就有，舊啲就好多都無，勾引人哋男朋，文學少女友同絕對領域都冇，佢絕對領域係我覺得最好j其中一套

你地買爺爺本書連運費幾錢

我買精裝二百蚊

好似 1XX

忍唔住要直線上黎宣傳了

又話幫到學生

Kindle版10鎂
已經睇緊

買paperback

feel 到扮傷備戰搵阿狗起機

Hardback而家$172都買到

究竟阿po有幾多個暗星fun sun

但hardback好難揭
又重

希望佢唔好整容

之前又話要一個月後先出貨
搞到我買咗過貴廿幾蚊嘅

呢球真係好丁

成撚日都情緒勒索 勁撚仆街 撚鳩啲細路 開口埋口學生學生

希望唔好學橋本咁
依家咁樣已經完美了

最緊要有假放

橋本整完某d角度都算順眼

橋本整完睇過一套就冇再睇
柒到

個鼻好柒
深田個鼻又係咁

仲要轉到去faleno啲片柒晒
雖然依個係廠商問題

香港祖雲達斯球迷會被取消官方資格

祖記球迷行得好前

好彩我廠球迷會藍到黑

真G技祖國戰狼外交

屌你文學少女真係好撚好J
追撚含個種感覺

Amazon £13.6 後日送貨

hardback 睇得唔舒服
之前柏金本自傳我都買左hardback

依套個劇本好啱佢
絕對領域就啲衫屈機
劇本都唔錯

但係paper back好容易爛

Party好明顯係黑施丹

我冇咩研究d片商
成人台好似話faleno唔多掂

邊套文學少女

屌呢度一日萬四單啲鬼佬都仲係唔戴罩

相澤得一套啫
睇過咁多套我覺得佢係做得最好個個

av版樂視
垃圾嚟

ipx-232?

yes

SSNI497好鬼正

我覺得相澤最正係IPX258

鏡報 :

迪布尼的傷病並不嚴重，但曼城仍有可能把他排除在周末聯賽對陣阿仙奴的大名單之外，以避免傷病加重造成長時間缺席。

個鼻柒撚到

手足堅牙

一日未有藥唔通真係好似學奶罩咁戴成世咩

我朗咁大隻都中
反而美斯咁細粒無事

仲要10個有成7 8個都唔撚戴 呢度啲人真係當just a flu咁

我支持唔戴

個日法國對提子場波點搞

其實而家已經變到just a flu...

2隊有冇阿狗

無喇
阿狗咁撚廢

麥巴比同c朗有親密接觸

派對好似好鍾意件波衫

不過都仲有陣cam味

其實啲人中完一兩個禮拜就無事 你睇吓PSG嗰班人 係老人家危險啲

好在
無人入選都係一種福氣

佢望到自己個名之後即刻笑到見牙唔見眼
真誠的笑容

阿狗有官方球迷會嘅咩？

冇轉acoount??
自己覆自己

傻閪國際賽肯停未

有丫 fb揾到la

補充都唔俾

Ah... so good... so nice

今晚仲有一大搾r國連

網上兇狠你就叻

屌你又要引人打丁

成隊法國葡萄牙都要隔離
阿狗下兩場對面會少咗咩人

無錯

對牙狗黎講都算係好事

下場對面無bwa can些路 dias?

屌牙bell 點解好似乜撚都知咁

bsilvaMendyDiaz

冇咗拿撲迪就正

佢地個黑文出先好 炸彈黎

炸到仆街

係 所以佢地出辛真高可能仲勁

呢次多得國際賽唔小
好彩我阿小人踢到

曼城無咩法國葡萄牙喎 得B華

dias

唔洗驚，黑文冇入國家隊

咩文黎呢啲 佢唔係英國人黎？

仲搞國際賽真係on撚9

尋日葡萄牙先成隊一齊開開心心食飯

好似得xhaka會次次都入選

做乜話我

好波

我地都無左件T3

呢個真核黎

唔驚 我地有坦狗

室外戴嚟真係冇用

係，左路殺晒

對曼城有無CS靠你了

專殺自己友

科特迪瓦有PEPE罪人奴雙翼齊飛

睇靚仔都夠

對波太廢

feel到阿坦大爆發之後悲劇重演
坦=廢龍
T3=Leno

曼聯好似無晒普巴般奴馬迪爾
天亡蘇斯克查

佢踢瑞士勁到痴線

岩岩先自爆完

個球輸龍多啲啦

咪25.... 坦狗變勁左

忍痛20M賣走坦

坦狗

最憎大舊衰

真，狀態唔錯

挽留？

你戴人地唔戴都係鳩
口罩入面個層吸水層都係用黎吸帶菌者d口水
有病個個唔戴
冇病個d就算戴左都冇用
兜口兜面咳都死

戴左擋一擋,吸既病毒數量少d

死得仲快

躝啦